蔡英文520就職演說9點開始

今日台灣 明日香港
保持希望

睇下蔡英文個speech